---
# Documentation: https://sourcethemes.com/academic/docs/managing-content/

title: "Nace Galicia Oculta"
subtitle: "Un blog para conocer el patrimonio material e inmaterial de Galicia"
summary: ""
authors: []
tags: []
categories: []
date: 2020-05-07T16:49:38+02:00
lastmod: 2020-05-07T16:49:38+02:00
featured: true
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Focal points: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight.
image:
  placement: 3
  caption: ""
  focal_point: ""
  preview_only: false

# Projects (optional).
#   Associate this post with one or more of your projects.
#   Simply enter your project's folder or file name without extension.
#   E.g. `projects = ["internal-project"]` references `content/project/deep-learning/index.md`.
#   Otherwise, set `projects = []`.
projects: []
---

# Nace Galicia Oculta

## ¿De que voy hablar?

Me gustaría escribir sobre del patrimonio mágico de Galicia. Tanto el material como
inmaterial. Cultura, arte, literatura, rutas, patrimonio natural... Pretendo
que sea un lugar donde purgar mis pensamientos y proporcionar información que le
sea de útilidad. El tono va ser informal.
Bienvenidos.
<<<<<<< HEAD
=======
Nos vemos

>>>>>>> b7292efa71cf57384d7719bcf218de3f49c46818


